紅變白注意

#北角
1632 有紅衣人士在警方監視下換白衣後，繼續於街道上遊走

Source : @hktgb

警黑合作無間

推